金像獎欠林雪一個交代

其實佢拍既戲全部都唔差，點解一路無獎攞？

小圈子囉冇咩認受性啦

佢拍機動部隊都做得好好一路都好多戲搵佢拍，係頒獎無佢份

唔夠藍

咩叫唔夠藍

平反

睇過紅van未？？

假既不過

原來有拎過

假架

下？即係點

惡搞片黎 個年係曾江拎男配

我睇個版本係謝賢喎

下，點搞到段片咁，但林雪真係有行出去

佢頒獎 剪接

吳鎮宇都未拎過影帝啦

2017年憑電影《樹大招風》獲得第十一屆亞洲電影大獎最佳男配角獎。

條女係咪吳家麗 幾好j

林雪如果拎獎好正常，不過點解硬係咁少獎

下，呃到下人